[開解post]有冇人可以比我開解

唔開心既請留言

琴晚發夢ex解左block
睇到最後上線

你絲打黎？

如果佢真係block左你，你都應該要明白要放低，唔好再刻意咁留意佢，舊既唔去新既唔黎，比心機搵另一個算啦

巴打黎 多謝
只係唔想再諗佢

加油巴打！